搞咩張㬢雯個樣有d黃夏蕙Feel！

變左樣既！！！！

source

硬左

肥左咁撚多

依張影得衰啫

照妖鏡

被刃弱

Cls....仲衰過我影

個拳頭

曦

整多左喇

人地影同自己影分別好大

整容是常識吧

捱夜腫咗，佢係咪仲有打機？

女人27歲果然係一個關口，過咗就直線衰退

屌你 兩個人黎

重手左

搞咩

大奶奶呢？

冇用美顏相機掛.....

變到冇樣冇身材